有冇人每次去日本都會夾公仔番黎

停唔到手

準備入去交學費？

夾唔夾好

夾！！！！！

真係好難忍手
啲野又吸引 啲職員又肯幫你執位

好似就得咁

每次夾一堆景品毛公仔 但明知啲景品直接買到 仲平好多都要夾

醉翁之意不在酒

就係要夾果下感覺

我琴日去完台灣 果到公仔機勁多
一條街4-5部 夾左兩隻比卡超

樓主身在秋葉原sega？

第一次去日本瘋狂夾，啲公仔塞爆衣櫃，捐又冇人要
之後唔敢再夾

福崗